YouTube 最新版搞到成個hangout咁

可以send msg，share片，但搞咁多野都係取代唔到whatsapp...

同google facebook嗰堆一樣，越改越衰

Tell me this is not true

最關心係香港幾時先有YouTube Red可以飛走廣告
利申：依家先有播放速度

Google map幾時有得sd msg,相

其實d鬼佬都屌緊google

好心google摺咗hangout同google+佢喇

google 係咁整通訊app
真係on撚9

比人食左頭淡湯就冇機會

個logo變咗粗體字做乜

ogyoutube免廣告

隻鮮紅好柒
睇見都唔舒服

Google 一直都食唔到 social media 市場
唯有將佢痴住多人用既service上面
而家facebook 都搞 video 啦

諗住全部整到messager咁
然後睇邊個跑出

用番舊版算